RTHK Summer Internship

有冇人apply左但仲未收到interview？

今日無啦啦收到rthk電話

咩post?

咪撚做啦

有冇人in完等緊result

前兩日收到call
唔知點in呢

今日收到電話 但問佢服裝之類咩要求都冇 又冇email confirm 唔知準備d乜好

我都係今日收到email 有冇ching知道考咩

你係email定電話通知?

我係收call 我都想知點考

我係email呀

in咩post?

我in PA呀

幾號in

聽日 好緊張

加油

簡單嘢 都係用英文介紹下自己
對港台有咩了解
同in嗰個post有咩認識咁
利申：in過兩年 第一年做到第二年做唔到
其實第一年咩都唔識
第二年咩都答到哂 反而唔請 唔知係咪因爲已經做過一年

邊個post都要用英文自介？如果做普通話電台呢？

伏

超低人工
靠名氣大 恰學生仔
不如做個documentary講自己點恰intern

今日in 都係pa 好驚呀

今時今日港台 intern 有幾錢人工？

好似4000

睇部門 有啲冇錢

In 完

一陣in 好不安

問左咩問題

我in過三個post都要
但英文自介同簡單對答都好基本姐⋯

我嗰陣得3500

有咩英文問題 英文好差

有無人知幾時會通知結果

我都好想知

大家有消息記住update 下

推一推 有冇人收到offer

無... 其實幾時派

之前有post話5月尾派？

好遲

你地報左咩department?

已經收到電話通知收左

咩dept

行政

其實明明都係政府部門，點解人地intern係9800，RTHK就一半都冇